我唔知繼續食黃店既意義係邊？

當初就救濟手足溫飽，後期就話初選，集民氣，撐同路人，但依家街頭抗爭近乎被消失，而食黃店依家變成倬頭做生意，究竟用血換返黎既係表態仲值唔值得？

我覺得黃店係咪可以做更多呢？咁多黃店有無可能成立更大既壓力團體向政府施壓⋯⋯點解寧願鬥黃都唔合作升級，我唔知張老闆係咪真係衰，我唔care啊，但起碼人地肯提出解決方法去嘗試，過程可能有鳩野，但起碼係嘗試，依家淨係input去黃店，但output就得fb，ig支持或者黃圈鬥嘴

好想大家一齊提出新既方法去繼續行落去....

睇片睇到好心up

分化撚blocked

唔好盲目話分化，我講出實際情況的確係咁，根本要有新方法向前推，而唔係守，思維只守不攻，佢地係唔會驚架

食藍店

又唔好咁講 食黃店已經係生活既一部份

當初排隊就話make noise，依家變到純粹係圍爐撫慰心靈，要有新思維去打，多變化先可以扭轉劣勢

食返美心，奶返共

龍門老闆已經嘗試過，搞咗好多活動，結果俾人狙擊

其實我都唔想咁講，但現實食完黃店跟住又好似無咩特別改變

樓主冇錯
黃店身份係咩
佢地作為一個「軍事單位」
值得深思

所以我覺得要搵嘢去突破，再守就好似立會泛民

廣大廢卒就係搬運工
賺藍既野運去黃果度
咁黃果邊點用 會對本土香港人最有利
會產生好多分歧
亦好多所謂人血撚會浮面

考驗
期待大家再覺醒 二次進化

但現實依家黃店只不過係曾經表態反送中既店鋪，要點樣誘發佢地升級，增加唔同功能

泛民常態係有空間先郁，即係當條隙愈嚟愈細，佢未必會畀力去推返大個空間

黃店你唔幫襯，係佢空間的確會變到愈嚟愈細，不過你講個output 係咁，個空間變左鬧交嘅空間
但如果你變左食其他舖頭，咁咪即係其他舖嘅空間大左

係你先當食黃店係抗爭手段,食完唔洗做野
你又會唔會話d人罷黨鐵坐巴士就當抗爭,坐巴士就冇意義?

食黃店只係一日入面一兩個鐘既事,反正都係要食飯,只係揀岩既舖頭食咁解
食完唔可以做文宣,唔可以玩twitter,唔可以旁聽,唔可以寫信?
你一日得八個鐘,訓完食完黃店就冇晒時間?

諗起leica二戰時期做既野....

我驚大清算完都未有二次進化，教師，醫護，社工界別依家水深火熱，但好似無咩壓力團體可以攻擊到政府，依家被動涯打緊

真
嚴峻

黃店重點係經濟力量，同埋佢有佢嘅功能

你正確

所以樓主標題係開得衰 失敗主義左

係要both 同做的
黃店意義係點都有

冇咩改變?
不如你講下咩叫有改變
國制制裁唔算?全球好多國會聲明唔算?全球圍共唔算?
定係拖柒婆出黎遊街叫有改變?三萬隻狗俾人殺晒先有改變?
你望下台灣都唔係一時三刻先推翻到個政權
你一年多就想用幾百萬人力物力,冇槍冇武力就斷翻到全世界最大既黑社會?

講到黃店係"經濟力量"會唔會高估左?
大部份黃店又唔係大公司, 一般咪搵得幾萬到十萬, 同打工仔無咩分別, 可以搞得乜?
食黃店意義每個人都唔同, 大部份人都只係唔想比藍店賺錢, 都唔會要求佢地搞乜, 佢地請返有案底手足已經好夠
再者, 黃店都係平民, 立法會都做唔到既野, 你想佢地做會唔會難左D?
搞得太大仲分分鐘被人莫須有, 然後又少緊一間黃店,

總之我唔想俾錢藍店賺，唔得？問埋曬啲無謂野

咁我都有照食黃店既，但只不過思考緊成效係咪可以更高？依家店內文宣都少左，變左曾經表過態就食咁濟，可唔可以再聯署list番曬登報，國安法之後，依家好多都縮同有好多偽黃係裡面爭拗

樓主平時做開光合作用定係 海蛞蝓

係有人為私利來外人背刺自己人

黃店只係食飯買野既選擇
即係你平時睇牌子買野咁解架咋
係有班柒頭唔知分化定分負定乜鳩
將食黃店就連上去抗爭

思維正確

基本盤黎

因為要食飯

sor，我錯，

我唔係要大家有失敗主義，而係提醒大家失敗既後果係有幾嚴重

唔通去食藍店咩
資助敵方？黃色經濟圈就係想撐警既藍店收皮

最緊要識捐錢資助搵律師

咁你又想見到咩成效?
人地只係一間普通鋪頭
極其量咪請手足,派下免費飯
你期望幫襯佢之後佢會有錢整到飛彈,又或者組到隊革命軍?

on9仔 block

放負之前諗下做果樣野有冇排他性先啦
如果你自己覺得食完黃店就唔可以做其他任
咁我覺得你先係有問題果個而唔係食黃店有問題

Ok收到

以後只食藍店

唔好灰心
好多人睇得明
下次開返好d就ok

有d巴打睇法都好正確
10lv 大兵 （黃店） 同1lv 小兵 （大眾黃絲）
敵人就9999lv 巴風特
作為小店都係做唔到d乜

不過樓主提出核心概念係
團結

如果你係真心灰機撚,而唔係五毛
你要轉下心態
對佢期望太高,先至會有落差
記住,你將幫襯黃店呢樣野睇得太重
幫襯黃店係溶入你生活,係你做人理念既延伸

食黃店將抗爭融入生活咁小事都唔做，開個咁嘅命題除咗為分化一係你表達能力差

因為可以做既 已經提出得7788
得返食黃店 國際線

其他激進小小選項 已經比國安法 block哂

抵制藍店

呢個係香港人通病
做咩都要即刻見效
最好食完黃店共產黨就滅亡
根本無諗個黃圈既長遠戰略意義

冇架啦 黃色經濟圈真係得啖笑only

我都覺

同埋黃圈仲係好細，可以做到嘅野都好有限
除非有幾間收入以十億/百億港紙計嘅黃店先可能有令人滿意嘅力量

心靈自我安慰

食黃店從來唔係抗爭手段，而係防止資源落入親共派手上
基本上係以前「食窮民建聯，票投社民連」嘅經濟版本
你會唔會話R民建聯著數係支持泛民？

黃店幫左好多手足外國手足靠佢地架

乜撚都冇意義 最好就乜撚都唔做

大貓咁撚大間俾支那同美帝夾兩夾都搞到唔上唔落啦
更何況係一間係香港賣平民野既鋪頭仔

但問題係依家好多港豬當左食黃店係抗爭，我想指出問題所在，大家望下身邊係咪好多呢d人先，點樣可以再次燃點運動熱情先係重點...

唔認同你話我放負，我地要贏就要不斷改進推前，提出新嘢去打破僵局

訓左幾耐? 仲貼文宣?
各位黃老闆千其唔好聽佢講貼返D文宣出黎, 真係會中黨安法,
當然你公司夠大承擔倒風險就自己考慮啦

我會咁諗，本身黃色經濟圈，所謂圈，就係一個圍爐既地方，有人想加入，就歡迎佢，但加入既人一定要同聲同氣。

其實講到尾，黃色經濟圈係同中共玩緊同一樣既野，黃絲何嘗唔係見人做錯小小野就屌既小粉紅

例如話某黃店啲野難食，某冇表態既餐廳好好食喎，就食嗰間啦。對比返就係小粉紅揸住iPhone 話支持華為咁

可能有啲亂，但總結就係黃得嚟唔夠偏激，成日理埋曬人哋啲錢去咗邊，又話人哋啲野難食。喂大佬，原來加入我哋係比我哋批鬥既，咁邊個仲會加入我哋。

總之宗旨就係黃就買，藍就罷。搭巴士又怨要轉車呀，好慢呀。咁就真係幫你唔到，唔係想鬥黃，但sorry, 有啲人真係唔夠黃。或者咁講，我哋衰就係衰在唔識盲撐盲反。

每個人都有自由意志去抗爭 唔知你自己近排又做過咩嚟
唔好下下都話人做得唔夠

又鬥黃
拉

老老豆豆
唔食黃 唔通食藍？
一直覺得 食不表態嘅店係ok
但至少唔好食藍店囉
咁經濟差咗 黃小店有困難
反正都係食飯 食黃店咪當支持下同路人
個問題係 食黃店當抗爭咗 咁先係膠

下 食飯係日日都要食
咁由食藍店/中立嘅 變做食黃店
其實有咩好屌??
你可以話唔只要食黃店
但唔應該話繼續食黃店嘅意義喺邊

因為唔想食藍店，但我仲要食飯，咪食黃店囉！

一蚊都唔幫襯藍緊要過支持黃

其他唔好講，可能我講得唔好，

一齊搵新方法，有無新建議？集思廣益

不如講你心目中覺得佢地可以點升級

幫襯黃店係希望養起同路人，對自己而言，唔強求佢地要點升級或者增加的咩功能
因為現實係，佢地生存到落去己經萬幸
唔比popo食環屋宇每日check舖己經執到

坦白講，黃店亦無咁既實力／財力去達到所謂升級既目的

至於你話無咩壓力團體反制政權
而家完全無
因為佢都唔理任何壓力 亂衝直撞
最大既壓力團體其實係美帝
結果連外國觀感都唔去理 唔在乎咩野獨立地位關稅區制裁
更何況所謂既壓力團體 甚至係小店?

其實食黃店根本唔係咩抗爭 只不過唔想俾敵人掙錢姐。
人就係要食嘢，唔食黃店，唔通要常藍店同未表態嘅店咩。

我無屌啊，想大家focus新出路去改變依家被動角色

佢五毛黎

失敗主義 拉

真

為左令龍門變另一個美心

下下屈毛都係lihkg問題所在，想畀建設性意見就block，惡過ccp

推建議

咁不如你提議新戰線，而唔係批判現時你認為無用既戰線

中到

請求大家畀建議，唔好批鬥想改善運動既每一個人

黃店可以幫到好多手足
但唔可以保證一定幫到處境最危險最需要幫助個班手足
與其諗黃店可以點幫，不如我地主動直接接觸需要幫助嘅手足

幫唔幫襯黃店人都係要食飯架啦
搵間政治立場一致既嚟幫襯起碼唔洗益對家

係唔明部份人成日串鳩自己友好嬲去食黃店
聯署、twitter、洗板 係唔做既人就唔會做，會做既人食唔食黃店都係會繼續做

定係我應該要去食藍店先啱?

其實食黃店係長遠既抗爭黎 依加就係要經濟係黃圈入邊流 之前共狗咁大力去反黃圈 就知做岩左

唔食黃店唔通食美心?
你諗清楚先啦

呢個同食黃店無關喎Ching
我覺得食黃店變成生活一部份係好事
但係唔好講到食黃店可以光復到香港

都要食野ga

唔通食藍店？

定係光合作用？

冇名氣黃店繼續搞團購，比手足寄賣，請手足送外賣
渣家軍繼續淨係識Facebook 搶光環，但大眾都仍然食渣家軍，資助黃水門閪買GTR

一日唔改變淨係識支持出名嘅人嘅風氣，一日都唔會有進步。

商家佬呃你十年八年先

無改變還冇改變，唔關食黃店事嘅樓主個標題屌人食黃店，入到嚟又話唔係屌，咁點解一開始個標題唔改做 可唔可以做啲更加有意義嘅嘢一陣班五毛又高潮

黃店鬥黃鬧黎鬧去冇意思 拗贏又點
不嬲主張做正確野

拉啦屌
垃圾post

做嘢同食黃店無矛盾。

唔洗將兩樣嘢擺埋一齊

重有班當黃店KOL明星咁

從來無諗過黃店會有咩output，純粹將表態變成生活一部分，盡量減少啲錢流入對家的機會，你係唔係都要食飯架啦。

要面對現實，抗爭活動的空間已經細咗好多，所有野只能見步行步。如果太著重短時間得失會好痛苦，歷史上革命係以十年計。

真係好無謂
佢中資 藍店我咪唔益佢 就係咁簡單

問題真係在於國安法打破咗個平衡
甚至係和理非既成本都係無限高
要承認依個現實 好難再重覆上年既抗爭模式同所謂熱度

同意可以諗其他方法
但唔代表"繼續食黃店有咩意義"
或者我地食黃店，佢地就一定要give and take付出更多
手足或者同路人唔係give and take既關係

邊個話我食黃店係要幫黃店
我從來都係好撚自私
我食黃店單純係唔想俾錢藍絲賺害9自己。我就係咁簡單嘅自私撚。

樓主呢D仆街分化撚真係俾人屌老母屌屎忽都唔抵可憐

圍爐打飛機姐 賺唔夠小黃粉錢就告急

整色整水野 商家佬最叻

聽日又騎劫雙10台灣國慶

有巴絲提議過黃店可以宣傳下啲聯署
驚濫就宣傳啲大型啲有議員/知名人士加持既
但唔知洗唔洗問下法律意見

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

未簽既快啲去簽

幫襯黃店明明只係好似D人買野要買日本牌子咁
唔知點又講到咩軍事單位咁

你有無睇埋供應商 業主之類

講到咁勁 淨係罷交稅都無人響應

自pin?

打持久戰囉，盡量令到藍營嘅收入下降
同埋唔少黃店仲有文宣貼紙，你可以拎走去貼

利申：日日坐巴士都會貼，會自己印

我唔知呼吸既意義係邊
但現實呼吸完跟住又好似無咩特別改變

收皮喇分化撚

到底我生係香港做錯咩？

你係上帝？人生出來有罪？

又話要停止赤化
唔知個意義係邊？你未繼續畀共狗全方位入侵赤化香港囉

食黃店= 生活習慣
你會唔會問呼吸有咩用
食黃店起碼知佢係同路人 信得過佢 又食得開心
就好似朋友你都會揀同路人/伴侶都係啦

唔理咁多啦

食最撚黃既龍門咪又係用藍屍律師告手足
有乜撚野分別？

配合黃店食人血鏝頭

啲文宣開始出返嚟

龍門老闆就係最撚黃架啦
所以我哋一齊繼續比錢佢賺用藍屍律師告手joke

如果養得起好多人咁咪係力量

借位

聖雄甘地杯葛英國製造都係抗爭

開post最有意義

咁你就拉啦 清

食黃店係抗爭
唔該唔好從付出面去睇
從收益去睇

人一定要食飯，咁你唔食藍店咪就一定係食黃店

5毛又放風話黃色經濟圈冇用

係喎，唔記得不推文，梳

呢個真
畀人話博出位
做大台

但果個 Watchmen 咪就係無俾意見淨係識講鳩嘢，人地block咗佢都無錯啊

一開始就講將抗爭融入生活 講真我唔明班怨婦針住食黃店做乜撚 生物係需要進食你知㗎可？進食我搵間同理念嘅鋪頭入去幫襯好難理解到？

你鍾意其實可以幫襯返元氣吉野家㗎 但攻擊食黃店嘅人再笑人食黃店當抗爭 我理解唔到呢班怨婦咩心態

你講個呃錢狗marco?

我飲東江水。ok?
鬥黃鬥道得撚對我冇用。

好耐嫁啦喎，仲未柒夠？

屌你啦人地請成堆手足做伙計你喺度冷言冷語

班怨婦成日屈人食黃店就當抗爭咗

咁大篇預左無人睇。不過我都同好多人一樣，時不時都會質疑街頭以外嘅所有抗爭。打出黎，就當幫自己梳理下，清醒下。

飯就點都要食，必需品都係點都要買。點解我要俾錢我憎嘅人使?

「黃店咪又係支貨?」
你幫襯黃店，就只係益左一個批發藍，但幫藍店，就批發加零售兩個藍。

「幫襯黃店唔係反抗」
我唔係話街頭無用。有今時今日，街頭都好重要。但街頭目標太明顯，武力亦太懸殊，現實係好難長期維持。但支共怕嘅唔係你打死佢幾多隻狗，怕嘅係個大圍經濟活動唔掂。成日話要維持經濟繁榮穩定，其實係保住佢果套「你呢頭出完糧，出門口就將份糧俾返佢」嘅制度。幫襯黃店，就係成日講嘅「藍錢入黃袋」。奶支無以前咁著數，仲有無咁多人奶? 到時支共睇落去就會無咁牢不可破，骨牌就會跟住冧。

「當手足condom 」
如果你諗到點樣可以唔使坐，咁我當你神咁拜都ok. 但事實係，大部分坐完嘅手足，出到黎都係要搵食嘅。四五年後出返黎，香港情況一定更差。到時連黃店都無埋，手足點算? 幫襯黃店，就係幫手足義士舖後路。

「幫襯黃店係圍爐」
漫漫長夜，威逼利誘，唔好講堅持，有人轉做藍豬都唔出奇。圍爐，就係當你覺得前路茫茫，發現原來身邊仲有人堅持緊，努力唔辜負當日選擇行出黎嘅自己，然後又捱多幾個月。即使到死果時，都無做過咩大事，最少每使一蚊，都盡量減少支共從中得益。你估容易?

你打咁大段冇用 班冷嘲撚怨婦熱狗唔會理
講真佢哋每日分一半冷嘲嘅時間去retweet吓 post文宣 已經有用過日日喺連登笑人食黃店

所以抗爭融入生活，唔係講下架。

你要分邊啲係心灰嘅同路人，然後係鼓勵佢；邊啲係五毛，要block, 已經花好多精神。

其實應該冇乜人會覺得食黃店就係抗爭嘅主力
先唔講效益嘅問題
講到最個人嘅
點解我要俾錢藍絲賺？點解我要俾錢唔出聲嘅人？
你食緊佢嘅嘢嘅時候，你俾錢佢賺嘅時候
佢係喺你後面笑你係曱甴同垃圾喎
你咁樣都可以忍到？

去返效益嗰度
如果黃色經濟圈可以坐大
其實係同成個香港經濟講緊你唔撐抗爭嘅話你就要死
有辦法令到圈子擴大先可以令商人向你低頭
而且黃圈越大
抗爭嘅氣氛相對都會比較好
當有一日你發現黃色經濟圈完全沒落
其實就已經反映緊當時再冇任何人抗爭

同埋你有一個邏輯謬誤
覺得黃圈冇辦法有力抗爭
乜唔係諗其他方法去搞抗爭咩？
點解係認為要唔支持黃圈？
成個抗爭路線本來就好多
冇一個係冇用，冇一個係冇意義

咁佢真係五毛黎嘛

原來呢啲野關食黃店事

陳年五毛重新活躍

總之唔係同聲同氣 就5毛
唔可以反對 同共產黨一樣
呢d就係連登小黃粉式民主

意義就係唔想食藍店

救助手足……

呢句真
爭取到去英國
手足 哭豬*3

熱狗渣狗fans是咁的

食黃店都可以係抗爭
比我都去英國啦
仲留低同你班豬隊友抗爭喎

駁唔到

又帶風向

如果支持黃店都話無意義 , 咁你仲生存黎做乜 ?

經濟戰咪最大意義囉

睇唔到，唔知道